[突發］山齊士轉會接近完成！！！

Swansea set to complete shock season-long loan move for Renato Sanchez

The Bayern Munich midfielder has agreed to join the Welsh club on a season-long loan.

His arrival is a huge coup for Swansea boss Paul Clement, who coached the Portuguese ace while working at Bayern as assistant to boss Carlo Ancelotti.

Manchester United, Chelsea, Liverpool and Monaco were all interested in signing the 20-year-old.

黑山 齊士

拜仁去史雲斯都幾大對比

勁過當年沙基利

沙基利垃圾唔好提

外借姐

轉會post睇左

去屎雲斯

拜仁棄將好似都垃圾

借去踢一年姐
又唔係過人世 有咩所謂

兩邊領隊friend底先借到